[
    {
        "id": 1926,
        "question": "BOKSTA, BÜKÜK KOLLA AŞAĞIDAN YUKARIYA DOĞRU ÇENEYE ATILAN YUMRUK",
        "letter": "A",
        "answer": "Aparkat"
    },
    {
        "id": 147,
        "question": "Daha kötü, çok kötü",
        "letter": "B",
        "answer": "beter"
    },
    {
        "id": 1306,
        "question": "Boyu, normalden çok daha kısa olan (kimse)",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüce"
    },
    {
        "id": 174,
        "question": "Düzenli aralıklarla ve sürekli belirli aralıklarla yanıp sönen fener",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çakar"
    },
    {
        "id": 191,
        "question": "Herhangi bir olayın birden fazla tekrarlanması",
        "letter": "D",
        "answer": "döngü, devir"
    },
    {
        "id": 798,
        "question": "Yazıtları ve tarihi yapıtlardaki yazıları inceleyen bilim dalı",
        "letter": "E",
        "answer": "Epigrafi"
    },
    {
        "id": 1699,
        "question": "Sık rastlanan bir tür boğaz enfeksiyonu",
        "letter": "F",
        "answer": "Farenjit, faranjit"
    },
    {
        "id": 240,
        "question": "Henüz açılmamış veya açılmak üzere olan çiçek",
        "letter": "G",
        "answer": "gonca"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 288,
        "question": "Savunma aracı, korumalık",
        "letter": "K",
        "answer": "kalkan"
    },
    {
        "id": 981,
        "question": "Amerikan devesi de denilen geviş getirenlerden bir hayvan",
        "letter": "L",
        "answer": "Lama"
    },
    {
        "id": 1626,
        "question": "Devlet hizmetinde aylıkla çalışan kimse, görevli",
        "letter": "M",
        "answer": "Memur"
    },
    {
        "id": 330,
        "question": "Kullanılması hemen mümkün olan para, likit",
        "letter": "N",
        "answer": "nakit, nakit para"
    },
    {
        "id": 1002,
        "question": "Salepgillerden, çiçekleri sinek, örümcek gibi birtakım böcekleri andıran, yumrulu, otsu bir bitki",
        "letter": "O",
        "answer": "Ofris"
    },
    {
        "id": 358,
        "question": "Bir vakitte yenilen yemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğün"
    },
    {
        "id": 673,
        "question": "Söz dalaşı",
        "letter": "P",
        "answer": "Polemik"
    },
    {
        "id": 397,
        "question": "Okul, kışla vb. yerlerde hastalar için ayrılmış bölüm",
        "letter": "R",
        "answer": "revir"
    },
    {
        "id": 1047,
        "question": "Vücutta kalbin bulunduğu tarafta olan, sağ karşıtı",
        "letter": "S",
        "answer": "sol"
    },
    {
        "id": 1463,
        "question": "Görür görmez seven, aşık olan kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şıpsevdi"
    },
    {
        "id": 1903,
        "question": "YUMUŞAK ÇELİKTEN YAPILMIŞ ÜZERİ KALAY KAPLI İNCE SAC",
        "letter": "T",
        "answer": "Teneke"
    },
    {
        "id": 893,
        "question": "Kaşındırıcı bir deri hastalığı",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyuz"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 883,
        "question": "Evleri kuşatan üstü kapalı ve camlı teras",
        "letter": "V",
        "answer": "Veranda"
    },
    {
        "id": 1724,
        "question": "Bir gökcisminin devinmesi boyunca izlediği yol",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yörünge"
    },
    {
        "id": 775,
        "question": "Kışın en şiddetli zamanı, karakış",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemheri, Zemheri vakti"
    }
]